講下你份工有幾chur

我先 我公司條team個個都奴隸獸咁款，放工後同假期都繼續做野覆email，搞到自己放假都要繼續跟野，如果唔係腦細覺得你唔勤力老腦假期都會係group係咁問問題

日日2點放工

office班人ot o到十一二點
我下晝已經返左屋企飛機都打埋

鬥奴大會正式開始

有無壓力驚老腦加人地人工都唔加你？

該會員以往言論 (11)：
1 . 香港警察好好人
2 . 藍絲言論
3 . 藍絲言論
4 . 藍絲言論
5 . 藍屍言論
6 . 都冇死人 大把黃屍信有人死
7 . 藍屍言論
8 . 假消息標題黨
9 . 藍屍言論
10. 藍屍言論
11. 藍屍言論

都幾HEA
但成日要搞公司ON9野

成日番朝早10點收晚上11
但我只係一個part time仔

返工返到人生完左架啦！完左架啦！上帝都沒法攙扶架啦！唔死一身潺呀 ！好地地一個人生咁就完左架啦！

我唔識做架！唔好罵我呀！！！我要返屋企呀！！

真的想哭！真的想哭！返工怎會一臉笑容

用石頭出糧
唔會用電話, 直接行去同事度講
開會係夜晚圍住火堆開會
冇服裝要求, 男既得條褲, 女既好少少, 遮埋個胸, 人人都都赤腳

做過最落後既公司係點

認得你

返到人生完左啦

你返咩咁大怨氣啊？

係工程！

我係audit!
哎咁大家差唔多

audit +1
呢啲工可以做到第二朝早然後繼續準時番工 一個月有一至兩個星期都係做到2-3點 chur起上黎6-7都試過兩三次

大家差唔多

凌晨四點起身返工。。。

之前做餅舖要不停整包 有客要即刻停手去湊客先
日日都密密做密密做 成間鋪行兩個人.重要頂埋另一間分店放飯有時另一個同事去頂食飯既時候得返一個人睇舖既時候又要洗碗又要收銀夾包

但之後有d 錢

好大壓力
所以要早d收工減下壓

公司wfh 其實只係隔日返工 好辛苦每日要做好多野 有啲野又要第二日既同事幫我搞 但我做漏左野 又要麻煩到人 唉 真係好大壓力

個病搞到好多人返唔到工 佢地唔返工 搞到其他人好慘 有d人完全唔需要隔離 佢哋真係日日都返工 係唔係應該鼓勵下依啲同事？ 但上司唔係咁諗 公司升人係睇邊間u 睇下佢鍾唔鍾意你 你做得好都冇用 所以有d人再努力都唔會升 依一年大家真係為左公司付出左好多 愈諗愈灰 但又走唔到

冇啦 又唔係big4